傳林鄭將動用《緊急法》延長假期 削弱罷工威力

朋友WhatsApp 傳黎

//今次仆街,政府玩野

FC左 添馬艦消息, 接近特首辦職員透露,林太將於初四28號公佈 加強控制疫情措施, 將會利用「緊急法」採取臨時措施控制疫情, 減少人流 除中小學停課 亦避免港股一開市時暴跌,所以延長公眾假期四天,1月29至2月1日列為公眾假期,2月3日復工,一旦有需要考慮再延長。
另外為免社區傳播,運房局已動用4條本年入伙公共屋邨部分單位為臨時隔離中心或臨時醫護人員宿舍,將與確診人士有緊密接觸及其家人遷入臨時隔離中心。
包括黃大仙富山邨
九龍城東匯邨
柴灣漁灣邨
石硤尾白田邨

另外政總過去幾日係各區 藥房同有醫療機構大量購入口罩, 甚至乎以高價購入, 已經有部分透過物流公司經落馬洲運送入內地,由政制及內地事務局牽頭, 據了解政府亦將大批存貨運入內地以支援內地疫情, 相反本港醫院前線醫護人員或者消防處救護車只能維持四至六個星期存貨, 政府暫時未能喺海外採購更多口罩應付本地需要。

呢幾日應該會出現資源短缺, 有時間聽朝一早同屋企人去街市超級市場買定糧食或者口罩消毒物品應付幾日, 如果真係放假應該冇乜人夠膽出街,我有屋企人係政總度做,咩部門唔方便講,總之林太會出好多限制措施,大家要留意新聞..

留意番！係黃大仙富山邨/九龍城東匯邨！

轉自黃大仙group//

中圈套

延長4日托柒咩

有咩用 係咪傻鳩
有咩你咪同D病毒講叫佢延長假期唔好傳住先囉
搵POPO去醫班支那豬囉
反正你一槍打死班醫護佢都唔撚會番工架啦

另外政總過去幾日係各區 藥房同有醫療機構大量購入口罩, 甚至乎以高價購入, 已經有部分透過物流公司經落馬洲運送入內地,由政制及內地事務局牽頭, 據了解政府亦將大批存貨運入內地以支援內地疫情, 相反本港醫院前線醫護人員或者消防處救護車只能維持四至六個星期存貨, 政府暫時未能喺海外採購更多口罩應付本地需要。

今次香港人仲唔死

On9
罷工咪就係為唔返工

無分別
醫護本身都要番shift

延長公眾假期直到永遠就解決問題了

斷哂平民進口海外口罩既來源
政府全力搶奪送往支那

我哋永遠係假期之後一日攪罷工
完美破壞林鄭陰謀

買斷香港口罩運入支那再寫信比中央要口罩

廷長有咩用 依家係醫護罷工

唔信林鄭會

唔好撚on9啦
淨係請SL最長都可以請180日啦
你係就快撚啲禁
比多啲人睇到你幾咁肉酸

有咩用？你以為呢幾日就無人返工？

好呀

WhatsApp 既 FC....

無可能啦，佢點敢攪商家

唔信

除非連續14日都冇人再感染肺炎

光復香港，就在今天

延長公眾假期四天

本身請左 AL 嗰班有冇得退貨呢 ?

緊急法一出
個市咪跌得仲勁

咁正？

唔好傻 佢點會為香港人做野

真係攬炒了

似假news，拉

而家要嘅係封關囉

限罩令

政府搶埋一份

又中圈套

延長假期有咩用 我前日尋日今日都返緊工 不是醫護

等睇政府極速澄清
香港最緊要準時開市

都唔關醫護事喎始終個主角係醫護，你阻到其他人，但唔會阻到前綫罷

延長假期本身就係應該做既野

連登仔同廢老一樣
信埋D路邊消息
係真我切

On9
醫護，入境同海關罷工，關假期咩事
啫係佢哋假期都放假？

其實開市有乜好驚

頂多咪跌 800 ~ 1200 點

似假野

延長4日假期有咩用？
乜醫護人員假期可以唔洗返？

都控唔到架啦

點解唔可以緊急法封關？on99

假到冇朋友

柒婆一心攬炒一定唔會

Fake news

我諗整呢個fake news既人就係想政府極速澄清，變相話俾市民知政府懶理市民死活，要你繼續返工

緊急法而家用唔到㗎喎應該

我就唔撚信

不了，要返工

無可能

on9西

放完4日假之後股市唔會冧咩
寫果條友無腦

小心隻癲狗 想常規化緊急法

明明就係惡法!!!

個撚樣最怕搞商家，點會發生！

又wtsapp瘋傳

就算要打仗都唔夠膽唔開市

見到話FC左就覺得好假

竟然係為咗唔跌市，仆佢個街

正呀喂

假得滯
柒婆應該話唔會中圈套

Whatsapp

肯撚定唔會

想將緊急法包裝到恩恤法

中哂圈套

林奠咁想香港人死 你真心覺得佢會延長假期咩

個政府癲完未

只有我地會墮入返工圈套

好假

勞假既點計

多幾日假商界實反佢，不了

每個月2日有薪假，做7年先草到180日

Fc 左係流料

X2

搏中途有利好消息

第2年開始每個月儲4日，ON9

唔知真定假，如果真啫係用假期換時間繼續唔封關將香港變武漢肺炎收容所，落地獄啦777

有料都會係嗰啲支那01放出嚟先

當呢度中國呀？
啲公司點安排？亂鳩咁嚟

無論點都lm左先
不過睇死你又走數

禁蒙面法

我就唔信

有機會 延長假期既野 香港政府點會有咁好死

//避免港股一開市時暴跌//

唔俾開幾日，再開咪更加跌到媽媽聲

大陸都一早延長咗
佢呢啲跟尾狗無理由唔跟大陸

係囉 林鄭以為醫護跟紅日放假呀

唔好呀林鄭
中計喇

fake news

快啲澄清啦港豬要番工架

咩source都冇又係一句fc左

醫院撚關事咩

我要攬炒

避免社區爆發但用屋邨做隔離？？

Fake news機會頗高
緊急法係呢一刻係違憲，姐係失效，除非人大宣布香港進入緊急狀態先可以啟用，又或者高院上訴庭推翻原訟庭裁決，咁先可以用

我唔會中圏套

屌你老味whatsapp fc都叫fc

濕鳩政府永遠都同市民作對
要求A佢就俾B

八奇領域

一睇個格式就知係假

問過誠哥未？

點可能多一日假

東匯富山撚係今年入伙

聽住先啦

假

sars 死咁多人都無停工啦

唔係香港01既料我唔會信

係就快啦屌
唔想返工

致添馬艦政府最後通牒：1月28日23:59前不封關，實屬與民為敵，香港市民將行動升級

冇可能

無用傢果150每日黎香港既大陸仔會繼續返工去破壞香港所有齊心運動，因為佢哋得到好多政苦比佢哋既優惠

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

其他選擇：3M 護目鏡

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

大把人攞假連假放聽日都未返工，高危係2月3號囉
太假了，唔信

打FC左呢三個字就=真

唔信林奠條撚樣會咁做

發夢啦。賊婆一定唔會咁做

延長假期都要用到緊急法，佢權力有無咁撚廢啊

紅日唔係全部人都冇返工
紅日再加罷

on9邊有可能

明日股市有冇影響，會否停市

佢原意都係想爆發姐，你地班友提早返工仲好

內文同「罷工」有咩關係？

佢連山竹都唔撚會停工
今次會停我真係唔係好信

你估停工停市去到2月3日d病毒會同你停？如果係真既，我只能話onL9

on9 咁咪變相股票停市
下星期一跌2000點不是夢

我就唔撚信啦

呢個聽住先 假假地

屌林鄭老母啦！ 停耐d假啦仆街

唔關事嫁
佢延長假期 醫護人員都照樣可以罷工癱佢個醫療系統
延長假期大把人都要番工啦，服務、飲食、入境
醫護加入境一齊罷就搞掂啦！

見到避免趺市已經知係假唔駛睇

.

全港肯罷工
林鄭仲洗撈？

個閪女人緊跟中央路線

諗太多，沙士都未延長過假期

啱

You are fake news
拉

朋友傳來
Btw. 就算真係成件事都冇咩邏輯點樣令到你班友罷唔到工？我早過你哋話全世界放假咪得囉

醫護合法罷工 照樣二月頭開大會 無影響

真係我跟林鄭姓 利申本身唔係姓林

延長公眾假期醫護同公共交通會停咩

之前已經聽藥房親戚講口罩俾支那扣起
屌你老母 香港人都唔夠用 你扣撚起曬

你延長假期醫護都要返工架 主要係要醫護罷喳 in9

打句 fc 就當真

朋友whatsapp傳黎
FC咗

唔知點解我覺得段嘢冇乜說服力

上大陸探親 假期後回港返工既人數應該好多
到時香港確診數字 應該會急升

大家小心 做好預防措施

段新聞fake得好緊要
果幾條屋村咩事

有理有據

富山邨邊有咁多吉房

點fc

同意，同埋我好肯定去到2月3 疫情一定都未到最嚴重

屌你老味啦
直接呼籲 鼓勵延長都有呢個作用啦 根本唔撚洗用緊急法
玩政治玩到盡 借D易想合理埋上次禁蒙面法用緊急法?

延長假期會令成個香港金融業崩潰咪做囉

永遠唔駛返工都冇用，醫護唔返一日你都仆直

唔信囉

封關 救港 大三罷

假假地

fc 你老母

假左啲

fake news
禁蒙面法司法覆核判咗用《緊急法》「公共安全/公共衛生」理由頒布法令係違憲
除非宣布進入緊急狀態先可以頒布

拉

唔好戇鳩啦

如果係大陸 可以

屌，咪撚傳流料

唔信 流到 公假本身醫護要返shift

有一幢新起，舊時學校嗰到

本身真係冇野好驚，但一用緊急法拖遲幾日開市就一定仆硬街，製造人為恐慌。八七股災就係停市四日先搞到仆街。到時唔會只係跌千零點咁小兒科。

簽埋呢個呀！
7號到期啦

都未必
而家大陸都延長緊新年假
緊貼大陸政策局勢既話 佢咁樣做唔出奇
同埋緊急法一用得多
即係代表佢以後都可以亂鳩咁用黎達到私人目的

未fc whatsapp唔推

各大公司 HR 政策見真章

如果係以「打風假」形式既話, 就無得退 AL
但如果係以 「公眾假期」形式既話, 部份公司應該肯退 AL

又fake news

唔撚信

唔係太信

呢個政府有咩做唔出
我覺得好真
合乎呢個垃圾政府做法

港資9 成唔ok
外資有機會

傳即唔洗理，Tks

以淋病性格
應該係 特別無薪假
可以放假呀 , 無薪咋嘛

以777個性黎睇都知假 封關都唔做

Fake fake地
睇死柒婆忙緊plan行程避難
仲得閒理港豬

14曰呀，潛伏期內所有活動應停止，今日係香港人入境高峰期，返嚟嗰啲人起碼自我隔離二星期，否則任何措施都係得個吉。仲有正苦要保證有足夠保護裝備提供比醫護人員，市民亦要有足夠和平價的口罩、消毒酒精、眼罩等供應。仲要有封關配合先得。

呢下真
政府帶頭搞罷工

東匯下面就係小學，點做隔離營

拉
政府根本理尻你香港人死
點會咁好死

本來為仆避班仆街同事死都要上大陸叫雞，請咗3日假

冇證冇據 聽聞叫fc
傳fake new以為好好玩 幼稚到

Fc?

禁蒙面法去咗邊

我信。因為大陸都延長，淋病緊跟中央

好鬼好笑
罷工要等？
等人地部署？
輸左咁多個月都仲未識得醒個喎
琴日輝明村單嘢你就可以見到藍色嗰d係冇底線
正因為呢樣野佢哋連光環都唔要
咁就成功咗啦
醒下啦
對住個咁嘅垃圾政權仲同佢講仁義道德
出來抗爭又要驚乜又要驚乜
大家唔係咁嘅樣㗎

做任何事
快
係成功嘅要素

你睇睇國難fb 反而依樣最真

真就支持777一次

咪傻！佢唔會咁做

長左4日見到d病人數字幾何級數跳更加唔會番

唔可能，香港未大規模擴散所以唔會行住

好假，如果係真，一早就有新聞出，話政府會係xx點有嘢宣布，但到依家都未有，好多時唔係一句fced就係fced, 等到真係宣布時先再推呢個post

WhatsApp FC?????

無限期罷啦

肯定唔會啦

呢到冇人係公務員？岩岩收到風，希望係真

推

嗰屋邨名單係咪真，仆街林鄭

睇完我心諗點解仲會有人比好評

收唔到

據了解政府亦將大批存貨運入內地以支援內地疫情, 相反本港醫院前線醫護人員或者消防處救護車只能維持四至六個星期存貨

冇存貨咪大條道理罷工

真又好，假又好，延長幾日假有咩用？病毒個僭伏期1,2個星期，咪照爆出嚟，源頭唔堵截，放幾多日都無用，宜家又無咩本土發病cases

星期四港股期結，唔會停市應該

真係多料流出

黃大仙富山邨
九龍城東匯邨
柴灣漁灣邨
石硤尾白田邨

咁撚鍾意公屋架，屌佢老味。叫撚咗佢租船、用屯門醫院戶外停車場、迪士尼二期嘅地起貨櫃屋根本好撚快就起好

會唔會假左少少呀老闆

點會肯

【武漢肺炎】WARS LIVE地圖出咗啦！！！

延長假期唔通可以延長病發人數咩

又中圈套？

宣佈左先信

假左d

由返鄉回港延14日啦其實要

延長幾日有撚用咩

一定唔會啦, 唔開工啲僱主同商家一定嘈到仆街, 佢點會理你啲人死

777點會 諗多左

FC咗

樓主冇FC

可唔可以唔好再Share冇資料難分真假嘅消息

佢中咗圈套喎

好啊！拖到2月3號同醫護工會一齊罷工。

政府個個叫添馬台 Tamar Talk

好心政府要貨同外國訂啦
有錢有貨源
走嚟搶市面嗰啲貨同平民爭
淨係識訂水炮車！

停市只會累積賣壓令大市暴跌
夠薑你咪延長公眾假期囉

有柒用咩,好多人就係得放勞工假放

白米、即食麫、罐頭、餅乾

佢咁傲慢會做任何野?????

200刀手到咗未

未又係追跌
依家hsi已經要追跌1000點

而家都唔公佈就應該無
唔通臨訓先公佈咩

政府出咗啦 真㗎屌你老母

公布咗啦屌你老母

政府宣布，為減低疫情在社區擴散的風險，政府部門將於明日起實施特別上班安排。除了提供緊急和必須公共服務的人員外，政府僱員在假期後無需返回寫字樓辦公，改為留在家中工作。有關安排暫定實行至2月2日，政府屆時會再檢視情況。

政府既人先係

打工仔呢

樓主

其他公司就會跟

等於中小學停 大學就會跟

上次山竹話自由市場 政府無得命令私人公司點做

直接加多幾日公假咪逼住跟

我係唔會中你地圈套架

護士唔係咁計

延長左，開市果下咪跌得仲多

都冇緊急法

放多 D 假？好啊。 脷伸：教畜。

搞咁撚多隔靴騷癢嘢就係唔肯做最重要封關。真係令人想一腳伸鳩爆柒蛾個頭。

岩D唔岩D
得政府係唔洗返

港股開市暴跌太假

都幾假下

fake news confirmed

最有理由宣佈戒嚴啦,

政府公布埋都話㗎 上邊笑撚死人

緊急法呀on9仔

政府部門特別上班安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
為了盡量減低疫情在社區擴散的風險，政府發言人今日（一月二十八日）宣布，政府部門將會於農曆新年假期後（即一月二十九日起）實施特別上班安排。除了提供緊急和必須公共服務的人員外，政府僱員在假期後無需返回寫字樓辦公，而是留在家中工作。

有關安排暫定實行至二月二日，政府屆時會再檢視情況。

政府發言人呼籲私人機構在可行情況下，作類似安排。

個別政府部門會就受影響的公共服務作出公布。

完
2020年1月28日（星期二）
香港時間11時20分

公佈出咗啦，fake乜news呢？

你係智障定唔識字

政府公務員home office同緊急法延長假期一樣?

唔係要延長假期

係封關

政府動用緊急法延長公眾假期呀屌你老母
咁都唔係fake news 閱讀理解0分仲屌返人轉頭？

秒

屌老母
公務員在家工作，其他打工仔唔係人？

十號波都唔放...肺炎點會放

fc？